人越大越相信命運+感覺>努力+辯駁

有時都唔知點解自己想咁做
總之就係要做